全新蘋果類炒賣區 眼紅者勿入（4) 風光不再 雙眼通紅

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

請各新手/小學雞先讀

1. 請問幾時會再開訂呢?
答: 可致電 800-908-988 找客戶服務員查詢
答: 可到

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚比人CUT單,點算好?
答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

3. 機我收到了,等左幾日...幾時放好?
答: 發問之日,正是放機之時,因為你已吃不消
答: 本區有多人可以用原價+12蚊同你接貨, 詳情請留名

4. 先達放機,去邊間好?
答: 勤者多得

5. 賣機時店主要求留電話/id card no,點做?
答: 走

6. 重要事項?
答: J數可走,卡數不得不找

7. 放完機之後點
答: 用你畢生演技扮無野發生,將錢運到銀行, 找卡數/ALL IN利物浦
答: 10%捐比人, 不過唔係叫你捐比馬會

8. 師博師博,我想問下2011年邊幾個星座無甘易比人CUT單?
答: 處女座 -> 山羊座 -> 雙魚座 -> 白羊座 ,
答: 想轉星座既, 請致電 800-908-988

9. Credit Card authorization 問題其實黎黎去去都係果幾個
答: 小心credit limit, 留意分期會扣limit
答: billing address / personal information 問題
答: (特別係HSBC) 冇整Visa/Master Password
答: Apple/銀行 個Server有問題
答: 禁一下: edit order-->cancel order; 紅字即走

10. 請問可唔可借部機比我炒丫?
答: 英國原價+500, 冇問題請留名

11. 咩係NYS? NYC,PFS又係咩?
答: NYS: New York Station 紐約站,果度間豐澤成日有iphone4買
答: PFS: 打錯字,原為FPS(Frame Per Second),指高登巴打刷Apple網頁的更新速率
答: NYC: Not Yet Cutted, 巴打欠J數仍未找,需要你的行動!

12. 咩係ST價?
答: 沙田百腦薈價

13: 唔炒iPhone可以炒乜
答: 炒ivan

今日St有無live

仲炒

賺到笑....

我都仲未買到細綠256

今日極小貨

士多唔開左三日
今日收六仲點拎機呀

全線收6點/?

係，我頭先都係lunch去拎

上星期五棍左，今日開返咪拎囉

放咗未，求愛 🙏🏻

你收咩機

咩機

未，我都想要愛

🙏🏻 COT ......

有無大綠512價？

同問細綠512

唔好問512啦

大量green object進場

放11pro green 256GB 未開幫

price?

mola mola

$10200

ST live 18:30

細綠512 $10900-11000
大綠 512 $12200

有無 細綠 256 , 大綠 256 ?
Thanks~

大綠256 +$1 好似係
細綠 無問 聽到有啲舖唔收細機 不過大綠256 都係+1嘅時候 細綠個價都唔會好得去邊

利申 手持 512 已斬纜止蝕

地下 10700-10800

YY、iTrade 停收

3 樓等報價

Strong hold 啦你

9850

s256好似-99了

完了吧如無意外

先達一車車公司貨
等佢消化晒先啦

估唔到大綠64賺多過256/512

終於完了 真用家享福了

快啲完啦 等緊買細256 popo

今年成績好過上年，新色+三鏡頭造就

Same here

放Saffiano 皮革無線充電器
未拎貨 可網上簡款 直送屋企 或面交
部份款可刻字

下年復刻 iPhone 4，再玩過。

若果仲可以自由上網........

原價放11pro green 256 未開封有單

原價
原價點解要買你?

原價真係等多星期大貨係大舖買安全啲 始終都成萬蚊野

你哋碌上啲睇下 佢原本仲想放10300

放細綠512 未開封 可Show電子單

原價再平299

tst 有細綠256

大貨

仲有

終於買到 到而家仲有

而家又一城都有啦

買返20部炒炒佢

細雞大貨

今日細256 -$499

想要部11pro 午夜綠
有冇人拃住要放機？可以平少少收，唔會要你蝕太多

pick up mail都未有就出左invoice

應該 -$599 或者唔收

細綠256 512終於長開

留tg?

長期放提，怕什麼🤔

我等apm開細綠256自用

app又話ready for pick up
今日士多收幾點？定正常？

一定要收到取貨email個QR CODE先拎得機場之前問過藍精話只對qr code

一定要收到取貨email個QR CODE先拎得機,之前問過藍精話只對qr code

問佢地個答法都唔一致架啦
我親身拎機就開app 比佢睇 佢入返個number就得
對埋身份證

唔一定, 尋日先拎完

我夜晚先拎 可以再等下
係驚佢突然收好早

你張單話你拎得,show order number已可拎

你預 6:00 收

咁寬鬆，我次次拎都要show qr code

不過連apps都話可提取就應該收到email確認

細popo 256 512 apple store有貨

唔覺有，所以64仲未跌穿？

尋日仲係正數 今日唔知了

金色無人要掛

咁要聽日先拎到

大大貨

早知等沙田

我唔急用，等apm

10300
上星期初都無呢個價

我重有三部細512未放，慘了

畀呢個價，我去cmk 食炒價唔好仲有得碌卡

士多收6

係咪收到invoice 同status 寫 現可提供就可以去拎唔想 lunch走過去之後又拎唔到

去啦，我之前email show唔到qr code都係比訂單number再對名就得

11000同你買部

放 細綠512

放細綠 256@9800 求止蝕 (有四部)

放 Pro Green 512 未開封

9800 點解要同你買...?

早d放 9000都可以諗下

大綠256有冇放出黎

尋晚st都有9850,好過放呢度喎

st呢排都大貨

岩岩路過ifc有現貨

可 walk-in ?

頭先路過，唔係貪smt 平啲都去馬

App都放題左成朝

一穿即刻無人買

呢個情景係上星期都係得幾秒

問左無現貨，一定要online 買，so sad

咁咪即場訂囉 ～ 🎉

SMT 通知有機拎
11 promax popo綠 256GB
有冇巴打有興趣？

258細 cls

細綠256/512已經同其他色睇齊（長開）

+1

穿左咪無人理

Ying 512 大細 -599

11000
12000

請問大綠256幾多?

細綠256 live？

好過512啦，而家先跌

收 細紫 128

11綠64點買到

你幾號訂嫁，我仲未有

9月16

士多大綠512

SMT 4日就有
大綠256
我係簡淨機，係咪真係淨機走得？唔使食骨唔使上台?

細綠 256/512長開

我20號，睇黎月尾有啦掛

11 Pro Max 太空灰 256GB
有興留TG

放

我4號訂2部 今日有機
有冇巴打有興趣
pro max popo 256
留tg

幾時可以walk-in popo green

睇下你放幾錢

thanks

call u bro

冇喎老友
U add me la

Btw, i want 256 gb

有無st live?
pro green 256
pro max green 256/512

細綠512有舖收？

thx

大綠256竟然升返

證明大綠256既貨去得好快

拎到機未？
我仲未收到pick up email
都係得invoice

lunch拎左 show 個number就拎到

細綠最低9530

痴線，細綠256/512繼續聽日有貨，但64仍然未解封

無128，256就成為不二之選

真正用家福音

終於等到，同埋好彩佢未出貨
唔係嘅話cut唔到

有現貨一定好過aos, 即開發現有問題可以換過部新

聽日輪到大popo

要一部
11 pro green 256 （其他除非平好多畀我，如果唔係唔要）

如果重貨想放可找我，唔會要你蝕好多，幾百到，可議價

收一部大綠256

星期六太子可一齊出台機
tg出價傾

唔會要你蝕好多，幾百到

如果台機都差唔多啦

台機都重貨咁得意

台機即係咩？唔識述語添

係呀，如果有師兄買多咗幾部又放唔出，我可以接一部，平幾百蚊

今日放題咗幾耐？
十五十六緊仲玩唔玩

6點開到依家

全日，得返大綠64/256可以玩

放iphone X 256GB 白色

仲有APPLE CARE +
HKD4000 有意留TG

想買pro 256 太空灰
幾時先有貨

到幾時個care

12月

巴打留tg 傾？

有冇人夠膽上華強放
不過依家係咪已經唔會比人仔

以前有條戇鳩同佢講台機，佢語台灣機

捉到一部都死

打把?

如果唔係上開去咪博，雖然華強高好多個價

今日士多放題
細256/512，64 fw,cr
大512 fw,cr

今朝有無出過大綠 256？

望到1秒

放部popo green 64gb pro細

有盒配件靚仔

please tg

一秒

大綠256 IFC

放題 全部都可以今日拎

256又有了

見到popo 64？

大256 負$??
9/10 好似冇報價

ok，細64我啱啱都刷到出黎
大64未見

咁睇大64 popo可能細咁遲一日返貨

得返cwb有
放工去到可能又收咗舖

睇返上面，尋晚有師兄報左live
暫時大綠64/256未負

現家大綠512

有興趣
Tg:brosishave

又有一秒max 256 popo

應該完,得返信用卡promo玩...

最多COT，早 D 抖

聽日開始對眼可以休息啦

今日仲有機攞？

無啦，收爐啦

256 d bot 好似仲搶緊

尋晚升返仲有賺

今日apple壞咗 11:30先開 排晒隊

今日士多收8:00

出邊台機 11 Pro 256GB 大約收緊幾多

有部係手睇下邊到收高少少

今日1130-1800 wo

特別營業時間
10 月 10 日
11:30－20:00

岩岩睇反得cr,ntp收1800，其他收2000

tst今晚圍狗屋

應該$9000左右

有無沙田愛

邊個關口安全d

同問

$9000我要

大綠256 st 岩岩放左

咩價？

10680-10720

係咪完了

好多年無上去啦，而家個個都唔安全，睇運

大綠512仲收嗎？

12100

尋晚18:20 仲有 10800～10830

thx,係256都跌穿既時候，512都係蝕399算係咁

仲hold?

大綠256放題了今晚會唔會再跌

Cot 都冇

各位下年再會

仲有1部，今晚放

各位，下年再見

Tst收5
門口仲有人收機

麻煩報埋價

咩機都齊aos

512?

thx,枱布都收埋，提早收工？

11 Pro Max 256GB 太空灰
有興留TG

512再跌多$50

收工時間會唔會一堆人狗衝再插

有無巴打話我知細512有邊間收

256應該會，512今日放題唔會仲走去搶掛

士多全部提早左，而家變晒明天取

有無巴打係現場 幫手報價系附近

唔該曬 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我6:00會去放，到時報

唔該

18:05
st live
細綠
64
8400

256
9500

512
10900
只限jk
其他唔收

大綠
64
9650-9680

256
10700

512
12100

建議手持細綠512既今日放，得一間jk show枱布，其他唔收，現場無乜人放機，亦唔見有大箱貨

唔知奕x聽日仲收唔收次次問佢都唔收，但其他人去就收

大256放題呀

下年見

宜家都仲有 真放題 mola mola

終於輪到256，但64仲未放題，仲要尋晚唯一無負數賺得最多

所以未放題前放晒佢啦

有無人一陣報價

你仲未放細512？

認真問 點解蝕緊都有人買黎放

信用卡黨出動

未

尋晚得一間收10900

大綠512都咁低，細512最好快放，而家都蝕699

呢間應該係雪球，佢琴日都停收細機了

係 岩岩行過問奕x又唔收 jk又未有枱布

雪球來？

蝕住攞里數？

奕x早前收左我幾十部大512，佢收呢個型號比其他高小小

st頂層係咪得奕x收機?

💪🎉

係

我都有呢張卡，個迎新回贈4%好似有得扣落簽賬度

報itrade
pro max popo 256 $10650
今日放題都係負149

巴打幫打睇下jk 細512

sor,我係睇fb更新價錢咋

唔緊要 謝謝🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想知邊度仲有貨

下星期256會唔會反彈

Ack左半日係咪被取消了？

咁快，下星期一上返10800不是夢

available : tomorrow

巴打係邊見到

大256無放題啦，等升上+200

今朝又放
用家福音

宜家都仲有 玩完

64 都有 放左好耐？

7點幾開始

唔知今日256企唔企到10750

星期六日冇單我估跌返去106

大256完

咁叫放？

都搶晒 爭扎緊

請問有冇人想放pro 256 綠色？
有既可以pm 我.

新城市仲有

又無了

想搶多兩部先拎都無

今朝見全線有貨 諗住去轉廁所 點知返黎無哂

-$49 ~ -$199
大家用咩卡都賺到

我今朝見到放題諗住訓多陣 一起身就無左放題 要捕住

CSL 12gb Phone 11 555 送 7000現金卷
係咪真，再用7000現金卷拆現咪好抵

除非你公司/老豆有得claim全額電話費，否則所有iphone plan都唔扺

仲有得玩啊

其實而家係唔係可以同一張信用卡無限買😂

睇尋日中午價細綠512有賺，其餘負數

有無今日256 Max POPO live

機票黨全面進場

我緊係唔會掃啦，大512都蝕成咁，仲諗細
係奇怪個網d價時準時唔準

有冇人有11淺綠 128gb
我想自用 今日要
TG: tempuse1

有冇人放大popo 256台機
TG: peter197

想收幾隻ifc勝利銀碟，有無人仲有

快止蝕

Red card都就頂唔住

10520$...

出第一日申 用左幾日了 唔錯

2366既話 都算和味

咁咪食唔晒兩張既迎新 HSBC卡最好一次一張 食完再申

放PRO MAX 256GB 太空灰 (全新未開封)，有意留TG

10/14 itrade fb
pro popo 256 95xx
max popo 64 93xx
max popo 256 105xx

但今日好似又無乜 64 256 會唔會又反彈

呢2個容量今日停左放題

快彈極咪又係106xx

你睇返先 同時申請/同一promotion 只會出是旦一張迎新

popo max 256又放題

未知不過都好過512，直線下滑

係1010買
但佢一定要開機check
其實有冇影響?

自用冇影響

而家仲炒既人係咪玩呢種回贈

有人知ST咩價未?

收細線128
留個tg聯絡

細綠

台機 己開箱256 popo max放到幾錢？

全新都要10400
台機又減多幾舊

原來已經 10400

先達應該大把貨未食晒，賣出可能都係105-107

咁11pro 256 popo green賣到幾多?

放256 popo max 台機
可一齊去出機，有意請留tg

開過箱嘅pro max256黑放到幾錢？

－多5舊左右

收256 popo green

Sigh 紅卡都冇得玩了

放PRO MAX 256GB 太空灰，有意留TG

先達？

256買一部放一部分期有無得諗

同問有多一部未放到

tg?

而家士多任買點解仲有得炒

唔係諗住炒上台出左2部 而家賣返1部出去咋

有無人知細pro 256 popo咩價

先達大綠256都負緊399，台機開埋盒應該負多200-300，其他色再負多100-200

個部未開封架

上台都唔使爆盒，邊間？

3, 爆左1部 另1部無爆

北上有冇512 大機

大綠512反彈

彈左幾多

我10號放12100，會唔會反彈都係負數

早兩日好似 11800

Fortress有未

知唔知大綠64咩價

64今日放題，估9200-9300

收一部256 細線 9400

9100

-799

-399

原來我記錯價

睇黎終於真炒完

係意外既居然整到近一個月...

有無update 既收機價?

st live

2200

？

咁都有得炒 蝕住炒？

itrade +1

AirPods Pro都炒得起？

pick up無晒，唔通會短炒？

Walk-in 個個10對10對咁買梗係快清
好過上網每單2對

聽日如果都無pock up就肥肥啦

pick up

炒風再現

訂左aos機個apple ac再訂冇得㨂pickup

第一代出果陣咪又係密食當三翻
最怕突然大貨姐

已經特登買多隻預俾朋友
因為預左一定唔夠貨
屌 咁都有炒價

itrade 報2005姐2部有豬柳強食

應該都冇
大貨pick up而家去到11月15啦
有貨放都係好撚少咁秒清

第一代頭水收1800up，仲要無記錯好似唔係限買兩set

2005 🤡 好心$10 咁上

$2010啦，真係$5咁加上去

好掛住潮嫂收到包咖哩個閪樣

仆街早知噚晚㩒多對

得10蚊.....
車費都蝕埋

10 對用紅卡買？

積分加套現。
公司附近就係Apple Store根本零成本

賺$51，10對=$510

折扣收GIFT CARD嗰班, CASH BACK,積分,里數黨你覺得係平手嘅野人地永遠都賺緊

賣apple alert stock check
有興趣pm

Free

好硬

太慢可以搞快d

今晚黎左次突擊

冇晒

點解我唔見誠哥有開賣既

airpods pro alert 開賣通知，有興趣tg

今朝間斷咁突擊
fw,ifc,ntp,cwb都有

但有pick up突擊

有無回收價先?

2350 快過火箭

where

紅卡唔係online先抵？

$2250我放

今晚2020

冇貨反而跌

收夠先咁低，hold下啦

某網放$2050光速成交

咩網

旋轉，DC?

DC。
好多放到$2200

2200都肯收，應該好急用/錢多

果d 約交收好鳩麻煩

廿蚊都炒

認同，又要就時間地點，仲有機會放飛機，遲到

2050都肯約網上交收
差個廿蚊掉去st算啦

6:30 仲放到2040

仲要拎上嚟認屎認屁

想買機同apple trade in,現在仲未有得walk in?

全部機都有 walk-in la

頭先又執到？

10隻先得500

慘過做運輸

戇鳩幾十蚊都炒

想問大家如果在apple買可以直接trade in?
家要去Wilson 果d買？trade in要等他check要幾耐？

有冇人知今晚 AirPods Pro 回收價係幾 $ ?

已經變左指定時間大貨
2pm,8pm,2am,8am

係咪俾錢時叫你入返電話，地址個類

我就係咁，入返電話同地址，之後都話地址錯

試下改資料

今日訂到第3次（同一卡，apple ID，電話)成功
好似改左上限6隻

今日2040

勁，我岩岩試8點個轉俾錢時彈左句野，但唔係屬於限額問題，換左apple ID（同一張卡）

手慢就冇

其實全世界係唔係得香港 Apple Store 冇得 walk-in 買 AirPods Pro ?

我呢個係咪情況2
some of your item are no longer available for same day pick up. please review your cart to determine your available dates and apple store selection.

thx,仲有機會

得6隻俾人 walk-in ......

大家都等得

鬥hold 但Aos一路會出

仲有後門

7號應該第一水大貨aos同後門

平時下午2點個轉易搶，今日直頭秒殺

今日嘅？重有升價？

已pickup左20部popo max 256,一陣去st放fatfat

有，yingying,奕博

百老匯而家幾錢？

2299

唔會麻煩，都玩左咁多年，熟晒個度d鋪咁滯，不過黎黎去去都係放指定幾間，以前就好多選擇，iphone 8之後都執左好多間，例如：潮樂，我都去緊，等陣報live

6:21 st live
2045 奕博
2040 itrade
放左2隻 2050 地下小巴側門近電梯個間
報告完畢

收2050 airpods

係jk個邊既側門，鋪位隔離有樓梯上，萬通真係唔知邊間，通常我都係問地下jk,誠信，1樓itrade,瑩瑩，2樓奕博呢幾間

下次有機會去放問埋，thx

6/11 aos 出火未？

之前連續3日想到，而家少貨到連續3日食白果

之前連續3日棍到，而家少貨到連續3日食白果

54，第一日狂棍/walk in？

所以咁熟今年個玩法

而家應該2隻都難

$2020
好多貨咩

有無人知先達最高收緊全新pro細黑512同max 512幾多？公司抽到獎想套現

10300-10500
11100

有無話邊間？🙏

咁低應該大量後門貨+準備聽日aos大貨收

第二水aos咪30/10既7-14，跟住31/10已經2-3weeks了

手上仲有既今日放晒去啦，聽日應該1980-2000

應該跌到1930先係棍波世界

仲可以walk in

今日未負數

2019年11月6日 - 1740 st live
全場 唔收 或 $2000

唔收仲慘過負數

今晚已經最後逃生門

其實唔好負到一個數我仲有得賺

想買一部全新11紫色128,有冇爸打想放？
tg: myfrec

尋晚大貨收，有1995算係咁

可能尋晚收唔夠

最記得airpods 1玩左幾個月，唔通今次pro都係咁

唔會啦
上次有得玩係唔夠供貨

都岩，同埋個時無得aos pick up,要晨早親自去門市問當日有無返貨

itrade 2020,一早報左價，似求緊貨

成個星期都超小貨

前面就劏客，後面就賺先達差價

上到2040

仲諗緊用唔用埋wilson會員個quota

就係糾結緊呢個問題

Iphone係咪smarttone 最底？平600？

我最高1號放2060

每日派得幾盒，對比上星期個價應該會繼續升

跌左

今日唔難棍

我岩岩都棍左4隻，itrade 我有時會whatapps問，但係未必會覆

hold一陣先啦，我今日都唔棍非apm既店

四點先達放左2020

個人覺得差唔多玩完啦都半個月

今日有無開市價？

Ching 手持幾多隻
我一陣先去st放

4隻，麻煩晒

13.2.3 fixed airpod pro 爆立BUG

ifc大貨

St穿

thx,蘋果休左咁多日，一開返就大貨，應該都要等消化晒先再升

我仲有2隻聽日先拎得，唔想分開放，睇埋聽日個價先

我四點去現價1990，我跟yeah 左2000放

我4⃣️點去1990，yeah左2000放左

都算係咁跌$9

可能聽日無

巴打仲會繼續棍？

唔玩了，得幾十水位太低

你hold左幾多隻
仲唔去放

呢個星期d貨係上星期休息儲埋既量，日日都棍到

賺一百幾十有咩用?你講緊個本成兩千銀, 做定期都唔止啦。

儲分掛